迪士尼賤種父母不管教細路

喺迪士尼見到對父母任由佢地嗰女喺多人排隊地方玩吹泡機
用泡泡顏射其他人
好心唔識教就唔好生啦屌你

支那樣

你唔出聲鬧佢？喺到做鍵盤戰士

樓主父母教佢用鍵盤還擊

大聲屌柒佢啦，道理係你度
影相有撚用咩，係咪男人黎

搵保安啦

渣ga